如果有人問你點解要企出黎 你會點答

除左林鄭同警務處處長既厚顏無恥
更係因為6.12警方做過既事 如果我地今日唔企出黎
佢地會覺得自己當日做既一切係完全冇問題
日後就算向民眾用實彈開槍 扔手榴彈佢地都可以覺得冇問題

呢啲野唔可以發生係世界上任何地方 更唔可以發生係香港
=============================================